［求救］遲咗send email可以點作話係系統錯誤

對唔住我都知我抵死
去完交流有份報告要交比學校
但我16號去完遊行就瞓死咗 過咗17號就當遲交
我抵死冇早交 但學校講到明一遲就會要我比全數 $3700 (本身係免費)
有冇方法可以改email send嘅時間
話我之前send咗但學校收唔到
PS 我真係窮到負錢負到仆街 之前有師姐遲交過真係要比返數
求下大家救救我

推

我都知係我蠢咗

part time

payme

e mail sd左就係sd左冇話改時間架喎

比錢啦 死窮閪 又要玩又要免費
免費比你又唔撚跟規矩

如果係 cap圖呢

想犯法？為3千幾蚊犯法
傻撚左

我只可以講呢鑊連登都救你唔到
係會有d情况係你sd完封e mail人地隔左成個鐘先收到
但好明顯樓主情况一定唔係咁

搵唔掂

犯法？

如果我係外地send呢 遲咗15分鐘就要比3千幾真係好想喊

認得你個名
如實報告,睇下有冇得求情好過啦

都冇咩可能
因為呢d情况其實係唔常見
個人認為你不如老實交代咩下人地可唔可以酌情處理仲好

我個名
知道 我send咗email問了 希望冇事
多謝巴打

知道 我send咗求情了 多謝你

勸多你一句暑假流流長搵份pt頂住先喇

以為你想改圖TIM